我個仔今日拎住包m巾話好靚

係咁扭計話好靚好想買
我笑左一笑
同佢講等佢大個仔媽咪再教佢用

突然多左個仔

又唔知老公係邊個 好興香咩

買黎當尿片

上連登勿認真

講句男人老狗用咩M巾咪算

做咩今次唔落

我好認真咩？

你做咩咁認真

因為我有追你post